求最平1gb 4G/3G plan

想出個新號碼
咩台都唔緊要
主要係屋企用wifi
但求有個號碼長用
需要whatsapp所以只係數據卡既話唔太岩洗

識得有個專業絲打有各電訊公司新客轉台特價勁抵最新優惠！

可以tg佢了解各大公司轉台優惠詳細tg:zhuo0611
email:usetobe0611@gmail.com

③Hk
Join 4G plan送平板電腦價值$1000
數量有限送完即止
詳情whatsapp54154843
telegram:mobilemonth01